m43將會一統影風景相機市場

olympus em1x

We got a update on the handheld high resolution mode of the upcoming E-M1X

1) It’s confirmed it can take 80MP images
2) It works at 1/60s
3) It works perfectly with people too if they stand reasoneably still.

之前部g9 用超解已經sharp 過多details 過d850

2萬幾wor

high res mode，如果d樹，或者海d船郁咗點搞？

睇漏咗1/60s

快門1/60都得
應該無問題

我估類此而家手機用stack hdr 咁
華為夜景mode 類似
一樣用處理器同apps去計出尼

加上m43 天生邊位sharp 同實
風景相完勝ff 了

除左dr

canon eos rf mount同nikon z呢

Ghosting 係冇得救架

之前high res mode係連影幾張去合埋一張，如果依家都係，但做到1/60秒其實好快。當然，都係只以影郁得慢嘅嘢。

部機好似自帶直倒 咁鬼大舊

樓價將會下跌

風景m43 完勝
邊位夠實淨
像素最高

三個字
聽住先

風和日麗咁影係好sharp
長焦都係優勢
不過low light真係差啲
iso上到6400, 都炆炆地

等睇相

m43 你要放大聞，一定死
但你用dxo Denoise 放大少少仲ok

M43 影景先天perspective柒，個壓縮感點都唔夠大啲嘅底做，影景立體感真係唔係話得個sharp字就有用

下年死馬出埋foveon full frame 我都唔知high res夠唔夠打

有無同場景影的對比圖

死馬最多用到iso 200,
利伸用過幾部

Perspective 關m43咩事？

咁點解唔用ff
一樣可以denoise
放大又唔洗死

重啦嘛。。。邊位又差。。。開到f8 先合格

我由第一代minolta 影到a7r3 都唔覺佢講到咁玄學。。。。乜撚sigma/ ff 機都用過啦。。。外國人先唔會咁撚on9 盲屌m43...

Olympus E-M1 X 內置宇宙最強 7.5 級防震！

輕鬆手持影星了

而家無反年代喇, canon Nikon 一樣全開邊位都sharp

鏡頭重太多

a7r3 :
想問下如果我想影逆光Landscape, M43要疊幾多張先至有a7iii嘅dynamic Range?
嗱我要18ev dynamic Range, 我a73疊8~16張一定有凸
其實18ev係set個標準姐...唔係點解仲會買vision3嚟影

你去m43 Facebook 睇下，班p記友挑FF機，點知比人屌到潛水

返火星啦

用過Canon1635 2.8三代未？
用過Sigma 85Art未？
M43呢啲垃圾，用嚟拍下片就得
認真啲既landscape，sports根本唔關m43事

又要輕便又要高畫質
樓主你改變左物理定律？

XT3?

講緊鏡頭

鏡頭apsc用嘅鐘都算輕

樓主 我們到了 你在哪裡

樓主話咩就咩啦

高解功能唔肯下放俾中低階機

em5m2

$2500 有部啦

2500 em10 都買唔到啦

平到笑

二手我之前放2400先有人買。。。

個標題會唔會吹得大過頭？

咩係翻新品？個價仲貴過細鋪行機價。

肥花果度放緊係啦，果班友幾平都要你再減D。